[ios14.4]慳電定食電左

待機感覺差唔多
50%>46%
(開住LTE)

平時使用嘅時間感覺食電過ios14.3

歡迎討論

14.4慳電左

14.4食電左

食電左

之前14.3 待機食2%左右 依家4-5%

Btw 但保安好左

次次多幾% 都幾係嘢

好似食電左少少

仲要計開住慳電模式

慣咗長開

其實正評投票啲人係覺得冇乜分別而唔係明顯慳電咗

點解你咁肯定

14.2 核電

巴打咩機種先

長開 cookie run kingdom 兩個鐘由 100% > 20%

唔肯定 我打漏咗「應該」

我就睇下utube minegame 連登
去電係快過14.3

利申 iphone12

食電左

我都覺得食電左

但係個投票結果。。

12 pro

試下up14.4

過多一排先

好食電

iphone8

8仔都差唔多要換

其實個size幾fit

有冇人ipad pro 2018 12.9 更新完啲電好似倒水咁

省電咗仲順咗咁 12Pro Max

省電 順左

淨見呢個app最食電 誇張